msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vrt-cogs\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-11 19:12-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-16 00:17\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: vrt-cogs\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 550681\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /main/tickets/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 13\n"
"Language: ko_KR\n"

#: menu.py:65 views.py:75
msgid "You are not allowed to interact with this button."
msgstr "이 버튼은 상호작용할 수 없습니다."

#: tickets.py:30
#, docstring
msgid "\n"
"    Support ticket system with multi-panel functionality\n"
"    "
msgstr "지원 티켓 시스템의 다중 패널 기능    "

#: tickets.py:43
#, docstring
msgid "No data to delete"
msgstr "삭제할 데이터가 없습니다"

#: tickets.py:327
msgid "If you do not respond to this ticket within the next 20 minutes it will be closed automatically."
msgstr "20분 이내에 이 티켓에 응답하지 않으면 자동으로 티켓이 닫힙니다."

#: tickets.py:343
msgid "(Auto-Close) Opened ticket with no response for "
msgstr "(자동 종료) 응답이 없는 티켓을 열었습니다 "

#: tickets.py:389
msgid "User left guild(Auto-Close)"
msgstr "길드를 떠난 사용자(자동 폐쇄)"

#: utils.py:103
msgid "I am missing the `Manage Channels` permission to close this ticket!"
msgstr "이 티켓을 종료하기 위해선 `채널 관리` 권한이 필요합니다!"

#: utils.py:109
msgid "I am missing the `Manage Threads` permission to close this ticket!"
msgstr "이 티켓을 닫기 위해선 `스레드 관리` 권한이 필요합니다!"

#: utils.py:116
msgid "Ticket created by **{}-{}** has been closed.\n"
"`PanelType: `{}\n"
"`Opened on: `<t:{}:F>\n"
"`Closed on: `<t:{}:F>\n"
"`Closed by: `{}\n"
"`Reason:    `{}\n"
msgstr "**{}-{}**가 만든 티켓이 종료되었습니다.\n"
"`패널 유형: `{}\n"
"`열었습니다: `<t:{}:F>\n"
"`닫힘: `<t:{}:F>\n"
"`닫는 사람: `{}\n"
"`이유:    `{}\n"

#: utils.py:132
msgid "Ticket Closed\n"
"{}\n"
"Currently missing permissions to send embeds to this channel!"
msgstr "티켓이 마감되었습니다.\n"
"{}\n"
"현재 이 채널에 임베드를 보낼 권한이 없습니다!"

#: utils.py:136
msgid "Ticket Closed"
msgstr "티켓이 마감되었습니다"

#: utils.py:147
msgid "Archiving channel..."
msgstr "아카이빙 채널..."

#: utils.py:150
msgid "This channel will be deleted once complete"
msgstr "이 채널은 완료되면 삭제됩니다"

#: utils.py:156
msgid "Question: {}\n"
"Response: {}\n"
msgstr "질문: {}\n"
"응답: {}\n"

#: utils.py:167
msgid "Files uploaded: "
msgstr "파일이 업로드되었습니다: "

#: utils.py:261
msgid "There are no tickets stored in the database."
msgstr "데이터베이스에 저장된 티켓이 없습니다."

#: utils.py:307
msgid "ticket"
msgstr "티켓"

#: utils.py:307
msgid "tickets"
msgstr "티켓"

#: utils.py:309
msgid "Pruned `{}` invalid {}"
msgstr "잘린 `{}` 잘못된 {}"

#: utils.py:312
msgid "There are no tickets to prune"
msgstr "가지 치기 티켓이 없습니다"

#: utils.py:322
msgid "Ticket Overview"
msgstr "티켓 개요"

#: utils.py:347
msgid "There are no active tickets."
msgstr "활성 티켓이 없습니다."

#: utils.py:373
#, docstring
msgid "Update active ticket overview\n\n"
"    Args:\n"
"        guild (discord.Guild): discord server\n"
"        conf (dict): settings for the guild\n\n"
"    Returns:\n"
"        int: Message ID of the overview panel\n"
"    "
msgstr "활성 티켓 개요 업데이트\n\n"
"Args:\n"
"    guild (discord.Guild): 디스코드 서버\n"
"    conf (dict): 길드 설정\n\n"
"Returns:\n"
"    int: 개요 패널의 메시지 ID    "

#: views.py:37
msgid "cancel"
msgstr "취소"

#: views.py:129
msgid "Closing your ticket"
msgstr "티켓을 닫습니다"

#: views.py:131
msgid "Reason for closing"
msgstr "폐쇄 이유"

#: views.py:171
msgid "You do not have permissions to close this ticket"
msgstr "이 티켓을 닫을 수 있는 권한이 없습니다"

#: views.py:183 views.py:185
msgid "Closing..."
msgstr "마감..."

#: views.py:254
msgid "You been blacklisted from creating tickets!"
msgstr "티켓 생성이 금지되었습니다!"

#: views.py:260
msgid "You have a role that has been blacklisted from creating tickets!"
msgstr "티켓을 만들 수 없도록 블랙리스트에 등록된 역할이 있습니다!"

#: views.py:270
msgid "You must have one of the following roles to open this ticket: "
msgstr "이 티켓을 열려면 다음 역할 중 하나가 있어야 합니다: "

#: views.py:282
msgid "You have the maximum amount of tickets opened already!{}"
msgstr ""

#: views.py:290
msgid "The category for this support panel cannot be found!\n"
"please contact an admin!"
msgstr "이 지원 패널의 카테고리를 찾을 수 없습니다!\n"
"관리자에게 문의하세요!"

#: views.py:305
msgid "Submission Info"
msgstr "제출 정보"

#: views.py:323
msgid "Unanswered"
msgstr "답변 없음"

#: views.py:341
msgid "Your ticket is being created, one moment..."
msgstr "티켓이 생성되고 있습니다, 잠시만요..."

#: views.py:419
msgid "{} ticket for {}"
msgstr "{} 티켓에 대한 {}"

#: views.py:443
msgid "I am missing the required permissions to create a ticket for you. Please contact an admin so they may fix my permissions."
msgstr "티켓을 만드는 데 필요한 권한이 없습니다. 관리자에게 문의하여 권한을 수정할 수 있도록 해주세요."

#: views.py:452
msgid "There was an error while preparing your ticket, please contact an admin!\n"
"{}"
msgstr "티켓을 준비하는 동안 오류가 발생했습니다. 관리자에게 문의하세요! {}"

#: views.py:461
msgid "Welcome to your ticket channel "
msgstr "티켓 채널에 오신 것을 환영합니다 "

#: views.py:463
msgid "\n"
"You or an admin can close this with the `{}close` command"
msgstr "\n"
"사용자 또는 관리자는 `{}close` 명령을 사용하여 이를 닫을 수 있습니다"

#: views.py:513
msgid "Ticket form questions"
msgstr "티켓 양식 질문"

#: views.py:515
msgid "I tried to pin the response message but don't have the manage messages permissions!"
msgstr "응답 메시지를 고정하려고 했는데 메시지 관리 권한이 없습니다!"

#: views.py:518
msgid "Your ticket has been created! {}"
msgstr ""

#: views.py:536
msgid "`Created By: `{user}\n"
"`User ID:    `{userid}\n"
"`Opened:     `{timestamp}\n"
"`Ticket:     `{channelname}\n"
"`Panel Name: `{panelname}\n"
"**[Click to Jump!]({jumpurl})**"
msgstr "`작성자: `{user}\n"
"`사용자 ID:    `{userid}\n"
"`열림:     `{timestamp}\n"
"`티켓:     `{channelname}\n"
"`패널 이름: `{panelname}\n"
"**[클릭하여 이동!]({jumpurl})**"

#: views.py:545
msgid "Ticket Opened"
msgstr "티켓이 열렸습니다"

#: views.py:622
msgid "You have already been added to the ticket **{}**!"
msgstr "이미 티켓에 추가되었습니다 **{}**!"

#: views.py:628
msgid "The maximum amount of staff have claimed this ticket!"
msgstr "최대 인원이 이 티켓을 신청했습니다!"

#: views.py:639
msgid "You already have access to the ticket **{}**!"
msgstr "이미 **{}** 티켓에 액세스할 수 있습니다!"

#: views.py:644
msgid "{} was added to the ticket"
msgstr "티켓에 {}이 추가되었습니다"

#: views.py:649
msgid "You have been added to the ticket **{}**"
msgstr "티켓에 추가되었습니다 **{}**"

